其實有無人覺得感情關系愈自由，愈無好處。

而家呢個年代提倡自由，想點就點咁，唔評論咩小學生就學人搞野，

純粹覺得兩人關系都無乜承諾可言，隨時可以鍾意就換，拍拖係咁，結婚都唔再代表乜，
甚至求其搵個理由，一句開放式關系就可以同時同幾個人保持曖昧，女人仲簡單，反正有幾分姿色，年輕少少就總有人埋單，

其實咁樣d人只會愈黎愈無人情味，即係人再功利，都有情感，個個都想點就點，即係好似打牌個個出千，搞到隻game無得玩。